(求救)部電腦開完又自己熄番

一開始我熄完機,禁完呢粒制,再拔插蘇

之後插番插蘇,再禁番呢粒制
禁著部機,佢就會開一兩秒,自己熄番,又開幾秒又熄咁樣loop
之前都試過,後尾唔知點樣得番
但宜家已經唔得
求解決方法

插返電源 開返個制 再等10min

之後先開機

唔該你呀
但係都仲唔得

試下插實d d ram

蚊ram 蚊卡試
ok再插卡 再ok插ram

條ram銅片大力刷刷佢 最好用沙膠

燒咗底板？

之前試過 清塵(底版同顯示卡)之後KO
回復正常 自己都覺得神奇

有冇畫面出

我部機呢幾年有問題都會係咁
試下重插 display card/ram/power socket

如果都係咁，一係隻牛出事, 一係 display card出事

宜家先得閒搞番部電腦
拆左ram見到有粒塵
拆完插番即開得
多謝各位幫打相助!連登有愛!!